去旅行有冇遇過啲咩靈異事件？

我唔係啲會直接見到有污糟嘢嘅人，去外國讀書嗰陣搬過好多次屋住過唔同地方都無feel過或者撞過啲咩嘢。反而係好細個跟屋企人去支那，走廊盡頭有條樓梯，樓梯門口有兩棵成個人咁高嘅植物。成日出入房都覺得有個黑色影痴住其中一棵嘢望住我哋，我望過去嗰邊又乜都見唔到，而家諗返起都覺得有啲得人驚，因為個feel真係好陰森...

我向2015年京都入住町家發生左件怪事，當日 check in 係一位來自台灣既 staff 帶我地到位於鴨川旁既町家，介紹上下兩層設備時佢話呢間屋同埋入面當中唔少古董擺設己有過百年歷史，reminded 我地小心一下。

跟著我地出去 shopping 左陣，大概五點零先返去放底 d 野抖陣間去晚餐，入住時間屋樓上樓下都有部 bose 既 player 播住音樂，我同女友向地下廳睇睇下電視時播緊音樂既 player 聲量忽然增至最大聲，嚇得我地搵個 remote stop 左佢，大家互望一下我就講部機似乎壞左希望女友唔好諗太多，熄左部機後就冇再開過。

到左第二日，我地出過兩次街，第二次出街係因為有人黎執屋所以唔阻佢地，到近黃昏返到町家向廳度有張字條，係町家方面留比我地，跟著我同女友真係有 d 驚，明明部機熄左後就再冇理過，點解又無端端開到咁響，我諗係唔係清潔工執完屋後跟手播返 d 音樂，我打電話去想了解但聽電話嗰位英文唔多掂，佢話會再搵人聯絡我地，但到第二日 check out 都未覆，所以我就 send 左中英文email 比佢地，等佢地知道件事係點。

嗰一晚女友有 d 驚，最慘係樓上睡房冇 Toilet 要落樓下，訓到半夜都要拍醒我陪佢落去。之後我安慰佢間屋咁耐歷史唔多唔少都會有 d 朋友打躉，至少佢都只係搞下部 player ，如果佢地打爛 d 古董要入我地數就真係慘過撞鬼。

訓到半夜 聽到有人耳邊好近 係咁叫我好慘

都唔知算唔算靈異,
好多年前同2個FD, 返大陸廣州,
住左D 濕鳩酒店,
有晚幾個飲下啤酒,
有個FD 就急尿去廁所
個廁所其實就係張床隔離既,
磨沙玻璃, 開左燈係睇到廁所有面個影既
個FD 去完廁所洗手, 無啦啦,
話撚左落個洗手盤

係向後訓, 拗腰,
我地係出邊睇撚住個, 塊玻璃又磨沙, 嚇到仆街

同條女去尖沙咀某名牌時鐘爆房,攪完走之後條女喺街同我講話自己有陰陽眼,喺走廊見到嗰D嘢不過房入面冇,自此以後我唔再去嗰度爆房.

好似睇過類似嘅故事

lm 夜啲睇

話說有次去日本搭早機，我同朋友去咗機場侯機大樓過一晚夜，因為周圍都有人好嘈，啲光又殘眼，所以想搵個靜嘅地方訓一晚，之後搵到個祈禱室，入面有兩張長木櫈，咁我地就一人霸咗一張打橫訓

祈禱室入面有個位，有個水龍頭位，係畀人入去祈禱前洗腳，本身都冇理，照訓教，我朋友好快就訓咗，但我周身唔聚財，愈訓愈寒，個房入面有個冷氣可以較溫度，訓之前明明教左廿二度，訓訓吓凍醒再望見到，咦....較咗十五度嘅，咁較番高個溫度繼續訓啦

點知再訓多陣，聽到水龍頭無啦啦自己開咗，啲水係咁流，畀啲水聲嘈醒咗朋友都醒咗，但佢仲係未訓醒，但我feel 到應該係有野，之後即刻九秒九拖咗佢走

個fd點

聽我阿媽講佢同啲朋友去旅行嗰陣都試過類似。佢同兩個女仔friend住同一間房，咁佢有個friend就好醒瞓嘅（叫佢A先啦）。有晚個個瞓曬，A瞓瞓下發覺好似有啲光同有啲聲就醒咗，發現個電視自己開咗 A即刻睇下我媽同另外一個朋友係咪醒咗開電視睇啦，點知真係個個都瞓曬得佢一個未瞓... A好驚但係都要硬住頭皮自己熄咗個電視佢。件事係過咗幾日佢哋搭車去機場返香港先同我媽同另外個朋友講，因為佢知大家都會好驚，但係仲要喺嗰度住多兩日，所以等真係走佢先出聲...

喺台灣啲地攤見到有個伯伯賣啲水晶鍊，諗住翻轉頭買。點知翻轉頭唔見左，問隔離啲擺檔啲人話無人喺果個位擺檔

部機可唔可以用app或者藍牙連接?
有時可能隔離左右連咗落去玩嘢

試過一樣半夜電視自己開咗 即刻入設定睇下，俾我搵到set咗每晚4點開電視應該係上一手玩嘢

拼車去川藏線稻城亞丁
除左司機加埋我5個人
途中要住旅館過夜
(條公路好荒蕪下 但係無啦啦會有幾間旅館餐廳係到)
間旅館冇咩燈燈黑火咁
我自己一間房 都幾大下有兩張單人床
當時天氣應該10度以下
雖然有暖氣但係我著埋件有帽衛衣瞓覺 笠埋頂帽
半夜醒左發現自己除左件衛衣
但係我冇印象除過 之後有小小驚
不過繼續瞓 諗左好耐係咪自己除咗不過醒唔起

白圈呢部，當年呢類 model 應該未有藍牙連接。

我本身有學法嘅所以對靈界不嬲都好敏感
有一次去英國旅行，住喺朋友屋企幾日，未入屋之前就覺得間屋好唔掂啦，行緊去間屋嗰陣見到主人房有隻紅衫嘅企喺窗口望住我一入到屋就feel到嗰種感覺係好唔舒服啦，但係嗰隻紅衫又唔見左。咁我訓嗰間房係對住佢個garden，我望到一個全身濕晒嘅嘢企左喺到望住我佢係不懷好意嘅。我諗住落去睇睇佢，我轉身嗰下有個全塊面爛晒嘅望住我，我都分唔到係男定女最後兩隻俾我用法趕走左，但係佢間屋肯定唔止兩隻同埋有一隻應該都係識用法。

我女友細個跟媽咪去倫敦 d 舊酒店試過夜晚佢媽見到有兩個上半身既呀伯向櫃頂度，櫃頂個位係細到只可以擺個喼咁上下。

ＬＭ